［圓夢］好想決賽係阿根廷對葡萄牙

兩大球王打生打死十年，最後世界盃決賽對決，其中一方可以圓夢。

利申：C朗迷但想美斯捧盃，因為美斯值得攞一個國家隊榮譽，C朗已經有歐國盃了

你夢碎

矛盾得咁On9嘅On9真係好少見

屌你老母巴迷扮c朗迷再撐美欺都係第一次見

好低賤

樓主依一種算唔算鳩up報既一種?

好彩有睇樓豬名，唔係一早屌左樓豬

9up 報

ABCD組，你發夢都冇用

你起下我底就知我係C朗死忠

想睇夢幻決賽都叫on9

你第一日入波台呀？

sor lo

大家都係心戰王

連我都唔識

美斯好難拎唔到

不了，場波實好悶

又做二奶

同一邊點樣決賽對

一隊小組首名,另一隊小組次名就可以決賽對

要佢幫咁多人 諗起都覺得攰

西瓜恩單刀識入波咪有機會

走線都唔識